諧星朴大承認罪！「KBS女廁針孔」全是他放的！ 2年偷拍32次「私藏7影片」存筆電

南韓三大國營電視台之一的KBS電視台，在五月驚傳在女廁發現針孔偷拍，讓不少女藝人和粉絲擔心自己或是偶像受害。電視台一度懷疑是外人所為，沒想到真兇居然是男諧星朴大承，他14日承認犯罪，並坦言犯案次數高達32次。

案情曝光後，朴大承在6月1日凌晨自首。14日初次審判上，他承認所有罪行，並表示在2018年10月至2020年5月間，先後47次進入KBS練習室大樓內的女生廁所和更衣室，其中偷拍了32次對受害者大、小便的影像，並將其中7支影片存在筆電等媒介當中。

朴大承的律師表示：「被告人懷著謝罪的心情，正在努力同受害者達成協議。」據悉，針孔攝影機是在KBS知名綜藝節目《搞笑演唱會（개그콘서트）》經常使用的練習室大樓洗手間發現，放在一個手機大小、類似行動電源模樣的機器內，裝有偷拍鏡頭，隨即帶回偷拍證物，由於是外人可以出入的地方，因此警方一開始不排除是外部人員設置。

事發地點是在KBS電視台一棟5層樓大樓，平常作為各種節目關聯研究機關、媒體工會辦公室使用，其中《搞笑演唱會》藝人與工作人員就使用了4層，而發現針孔的當天，正是藝人們在長期休播前，最後一天聚集在此練習。

▲32歲的諧星朴大承自首，在法庭上承認兩年內偷拍了32次。（圖／翻攝自韓網）

有冇流出

四眼佬 咸咸濕濕

hi Leaked video？

我想知too

整啲娜璉黎睇下

Ching迷璉

有無rv,blackpink, apink, momoland,twice??????????

希望無我彩彩bb豬

冇人想睇

我想睇

唔知點解覺得有d似zico

佢去男廁影唔到

片呢？

朴大承認罪load左陣

其中偷拍了32次對受害者大、小便的影像，並將其中7支影片存在筆電等媒介當中。

x2 以為叫朴大 入到嚟睇點知唔係